認真問 港父算係咩魔法師

放火=火魔法師
放屎=屎魔法師
放針=針魔法師
放蟲=蟲魔法師

咁應該點稱呼港父

人都敢

弒師

滅蟲師 無當過示威者係人

血魔法師

正想講

佢殺人比殺蟲更輕易

狂戰士

香港古力菲斯

Nben 日日都消費港父 = 港父師

幾時都話志兄高質過波台所有會員

多謝賓哥

我同佢嘅關係唔好用消費嚟形容

你係佢奴隸

佢就唔知 不過你就係針系魔法師

大家都係跟你搵食

港父係熱狗？要反了

佢同人肉整熱狗

何洋達要跟鄭錦滿揾食

港父=ezio

Gay系魔法師